入唔到大學點撚算

仲有一個月就DSE 已知99%入唔到大學 有冇巴打入唔到大學但係依加有唔錯嘅人工 [black][/black]

到呢刻仲未識驚

ifc

李+x

Ive

紀律部隊囉

入到大學就嚟grad，我都想問點算

根本入大學就唔係一切

隨時身邊唔入嘅仲好景

同意 讀書唔係所有

dse升唔到大學既目標就保住自己五科合格
到時 aaao / ive hd都可以升上去
前題你要揀岩科同你要英文正常

btw其實係睇你自己屋企經濟狀況
冇問題就繼續讀 如果家庭經濟辛苦就返工

屌 大撚把出路啦 讀個大學 洗成二十萬買張紙 先高個少少人工 最後做野表現升職咪又係睇你個人能力同努唔努力 個4年拎黎出社會學野仲好過係大學we哇鬼叫

利申 仲比緊錢買張紙 身邊無讀個d朋友已經做晒護士 空姐 政府工

agger

上到大學既時候先會知
其實上到大學根本咩都唔係
大把人讀唔成書／大學勁低GPA但搵到錢
都係因為識做人，識講野，識氹人，有貴人照同良好人際關係
識人最重要

repeat

係呀 就算高gpa嗰班 搵到錢
都唔係因為高gpa而成功
好多時都係上面啲原因同埋老豆老母嘅network

別執著，看看自己性向和能力

P.s. tritaken